Заканчивается день, а это значит, пора подводить итоги конкурса https://vk.com/eversion?w=wall-77655230_2470
Честно, было совсем непросто! Каждое из имен и описаний, каждая история неповторимы и несут в себе частичку волшебства из мира человека их придумавшего. Поэтому сперва скажу, что всех поделившихся своими чудесными идеями ждет:
⭐маленький сюрприз и ⭐скидка 15% при следующем заказе (просто укажите ссылку на конкурс).

А теперь - победители! да-да, не смогла устоять, их все-таки будет двое! 😄
💜 В уходящем вагоне можно найти неожиданных попутчиков и под бочок к [id57086856|Алисе Шамановой] пристраивается Второй зверь - Пробуждающий Спящие Знаки. Дорога обещает быть нескучной)
💙 Отблеск пламени внутри вас привлек любопытный нос. Третий зверь — Хранитель волчьих троп внимательно смотрит на [id381996992|Forest Silence] и протягивает свою мягкую лапу для знакомства. Может, это начало долгой дружбы?
Напишите пожалуйста в сообщения сообщества или в лс [id10444132|Ллиске-Алисе Гавинской], чтобы получить своих зверей.

Первый зверь пока остается ждать своего человека в альбоме свободных.

Спасибо большое всем участникам за восхитительные описания! 
И вообще хочу сказать всем жителям выворотневого логова: знайте, вы - чудесные, невероятно прекрасные и вообще самые-самые классные! Вы привносите столько доброты, тепла и магии в группу, что она становится по-настоящему уютным местом, куда хочется приходить за вдохновением и силами творить :3 Я в последнее время тот еще дундук, но все-таки постараюсь почаще радовать вас новыми зверями и конкурсами) Спасибо вам за замечательных вас! 
И всем весны ＼  (≧◡≦)／ Выворотень предстоящего пути. Одомашнен.
Второй зверь из стаи бредущих в неизведанное) Первый, Слушающий шелест трав, уже давно прижился у чудесной [id114705525|Варрушки], а этот появился только сейчас, но тоже как-то сразу нашел своего человека.
Планирую еще немного выворотней-путешественников, прямо чешутся руки и мурашки по коже (кстати, некоторые эскизы зверей из этой стаи можно было увидеть в группе в ВК). А как вам тема?

#vyvoroten #wood #woodenbrooch #wip #выворотень Долго ли, коротко - сорок сороков не прошло, но конкурсу быть! („• ֊ •„)

Итак, для участия нужно:
1. Подписаться на [club77655230|Выворотень]. 
2. Сделать репост этой записи и не удалять до окончания розыгрыша.
3. И по традиции, творческая часть!
В комментариях к этой записи нужно придумать имя и описание (коротенькое, не больше 1-2 абзацев) любого из трех зверей (не забыв указать, какого - первого, второго или третьего), который вам больше нравится: что это за зверь? Откуда? Что любит, кого охраняет или за чем присматривает? А может он сам по себе - своеволен, ершист и невиден вовсе для любопытных глаз?
В общем, дерзайте! Удачи вам и вдохновения °˖*◝(⁰▿⁰)◜*˖°

31 марта я напишу имя победителя и бесплатно отправлю выбранного им для истории зверя в любую точку мира!
А если участников наберется больше 100, то количество победивших удвоится (¬‿¬ ) В Инстаграм запостила, а сюда забыла. Ну, дундук же) Зверь по идее и эскизу восхитительной [id12510953|Lily Heart]. Очень необычный и хара'ктерный. Было нелегко, но круто над ним работать.
А еще в ее группе https://vk.com/morranart столько красоты! *____*
#vyvoroten #wood #woodenbrooch #wip #выворотень Не о выворотнях: сделала пару иллюстраций для Фабрики Желаний от [club162773918|Студии дизайна. Авторские схемы]. Если среди вас есть те, кто хотел бы вышить эти схемы, то в течение этой недели можно будет на них записаться. Успевайте! =)
 Как это сделать и другие правила можно прочитать здесь https://vk.com/wall-162773918_7029
 Да и в целом рекомендую заглянуть в альбом, там нарисовали ну ооочень много красоты! Немного закулисья: увлекаться опасно или почему звери так долго не появляются.
Фото новых эскизов с мотивацией "надо сделать ПОПРОЩЕ" :D
Но "попроще" тоже будут!

P.S. Не писала здесь, но вчера имела радость в составе рукодельного магазинчика "Чудесная лавка" побывать на фестивале [club2873109|АзияБриз. Зима 2019]. Было очень радостно видеть как чудесных участников, так и всех, кто подходил к нашему столику! Вы замечательные, так и знайте! :3 
 
 #vyvoroten #wood #woodenbrooch #wip #выворотень#рабочийпроцесс Зверь, слушающий шелест трав.
Дерево, акрил, фосфоресцирующий пигмент, лак.
Сделан на заказ для чудесной [id114705525|Варрушки]
О нем нет истории. Да и имени, как заведено, не имеется. Но более чем уверена, что все появится, если его более чем талантливый человек того захочет)
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Не так давно в вышивальном мире проходило мероприятие, для которого по инициативе [id7737219|Дарьи Ушаковой] я сделала Лиса, превратившегося затем в восхитительную схему. 
Знакомьтесь, Страж сонной обители :> 
Не совру, сказав, что процесс его создания был удовольствием. Однако, написанная к рисунку история - вот что проникает в самое сердце и заставляет мурашки оживленно бегать по спине. Ведь именно это мне хотелось передать в Лисе, именно это так ловко ухватила и написала Дарья, за что ей почет, уважение и самая душевная благодарность)
Схема уже доступна и скоро будет готов ее второй вариант! А за фото отшива из поста отдельное спасибо [id118051064|Анне Еньковой] :3 
Подробности вы можете посмотреть в посте по ссылке https://vk.com/wall-90835855_5152 В суете городов, среди людей, машин и повседневных забот порой трудно поймать за хвост этого зверя. Но если на мгновение остановиться, выдохнуть груз скопившихся дел, прислушаться к шелесту ветра и поднять голову к сияющим в ночной темноте звездам, можно уловить смутное ощущение. Почувствовать, как теплеет внутри от осознания красоты, которой окружил этот мир. Красоты, заключенной, на первый взгляд, в таких мимолетных и незначительных мелочах, настолько незаметных, что часто мы даже не придаем им значения. Но от того удивительных и прекрасных, понятных и доступных каждому. 
Случайная улыбка, скрип искрящегося снега, цветастый шарф прохожего, еловый запах и детский смех, покалывание на кончиках замерзших пальцев, любимая музыка в наушниках или чириканье пухлых воробьев, причудливо изогнувшиеся под снегом деревья, гирлянды, искрящиеся отражениями в окнах и радость вернуться домой с мороза.
Тогда-то он и появится - выворотень, охотящийся за звездным сиянием. Коснется лапой кончика носа, проведет по щеке пушистым хвостом, шепнет на ухо что-то хорошее и исчезнет вновь. Он знает секрет: звезды ближе, чем кажутся. Они в нас самих и порой им не хватает всего лишь маленькой искорки, чтобы засиять ярче и подарить этот свет кому-то еще.
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Интересно, слышал ли кто-нибудь, как мурлычут горы? Где вообще у них спрятано это загадочное... мурчало? Может быть в шуме мелких камешков, скатывающихся с крутой тропы? Или в журчании ледяных стремительных рек? А то и вовсе в шелесте ветра на склонах, хлопанье крыльев маленьких птах или скрипе еловых веток?
Говорят, что забравшись на самый верх, можно узнать ответ. И даже увидеть зверя, спящего среди снежных шапок. Если, повезет и он не увидит вас первым, запорошив ледяной пургой. Ведь, как известно, сон пушистых горных выворотней весьма чуток, а нрав игрив и своеволен.
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch В самом центре леса на старом полу заросшем пне сидел зверь. Лапы его светились алым и сам он как-будто бы весь излучал тепло. Крайне сосредоточенный, он совсем не был уверен в правильности происходящего, но... Каков выбор? 
Да и получится ли вообще? Хватит ли сил? Шутка - спасовать, когда на тебя возложена большая ответственность! Значит он должен суметь. Собрать последний вздох замерзающего леса, наполнить его своим теплом, силой, надеждой и спрятать поглубже в щель между потрескавшимися древесными кольцами. Сохранить последнюю крупинку жизни до весны, когда придет время.
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Следить за красотой деревьев, изогнувшихся под снежными шапками, - его любимое занятие. Искрящиеся узоры, вывязываемые маленькими коготочками, хрупки и недолговечны, но настолько прекрасны, что дух захватывает. 
Щурятся переливающиеся цветные глазищи и довольно подрагивает кончик хвоста от вида застывшего в изумлении человека.
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Не так-то просто найти его в лесной чаще. Быстро прыгая по ветвям, он спешит к озябшим от холода птахам. А добравшись, аккуратно берет их мягкими лапами и прижимает к пушистой меховой шкурке, бережно согревая теплым дыханием. Чтобы с утра маленькие комочки перьев снова зачирикали при виде солнца.
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Тьма и холод спускались все ниже, просачиваясь сквозь разлапистые старые ветви. Месяц скрылся за тучами и когда угас последний его отблеск и ночь вступила в свои владения, верхушки деревьев вдруг окрасились ржавым светом, а над одной из елей появился странный знак. Два тонконогих оленя с рогами, словно сотканными из лунного света, направились вглубь непролазной чащи.
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Сумерки окутали лес и звуки застыли в древних заледеневших елях. Искристым пятном скользит меж стволов лунный свет и, словно бы приподнимая уши, разбрызгивает вокруг золотые блики. Задетые когтистой лапкой, тихонько позвякивают иголки в разлапистых ветвях, впуская в мир странные и непривычные мелодии. Забытые сказания начинают просыпаться.

#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Когда с ясного зимнего неба исчезают последние лучи заката, две маленьких быстрых тени взбираются на самую высокую ель и вскидывают в воздух лапы, полные снега. Замерзшая вода на миг загорается сиреневыми искрами, которые подхватывает ветер, унося все выше и выше.
- Теперь-то они точно увидят и придут!

#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Маленький зверь несет кусочек морозного солнца в вашу ленту :3 
И новость о том, что завтра здесь будут новые выворотни!

#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Ура! Зайка готова! Благодарю [club149533839|Татьяна Шарова/Танюшка Чертяга. Авторские схемы] за чудесную схему =3 Кто вышивает, успевайте взять по скидке! Чудесная [id6858797|Татьяна Шарова] творит волшебство! Очень жду появления этой схемы ✨ Новый и очень желающий отправиться в путешествие зверь!
Выворотень спонтанных приключений.
А что, самое время! В любое время! Время вообще не имеет особого значения :D 
Ну что, в путь?

#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Еще один выворотень, нашедший дом - Зверь маленьких секретов.
Черные дымчатые лапки работают сноровисто и быстро, заворачивая в невесомый пергамент поблескивающие осколки мыслей и желаний. Каждый из них, аккуратно перевязанный узелком памяти, будет храниться, пока не придет нужное время.
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Выворотень домашнего уюта, обожающий травяные взвары и долгие беседы за чашкой ароматного горячего чая.
Уже уехал в свой дом :3

Простите за качество кадров, осваиваю фото на телефон >__<
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch А тут о выворотнях пишут :D

Большое спасибо [id80291412|Ксении Жигаловой] за чудесную статью! Нарисовался тут котька-путешественник :3
#выворотень #vyvoroten #арт И к этому =) Такая красота! 😱 какую красоту люди делают!
Очень рада, что приложила к этому и свою лапку. Фыр-фыр-фыр и уруру всем присутствующим! Наконец-то в стае выворотней пополнение! Знаю, что обещала вам еще на той неделе, но болезнь спутала все планы. Сезонная зараза гуляет по улицам, так что берегите себя и не болейте =)
Вот этот зверь, например, охраняет драконов и очень незавидна судьба тех, кто с плохим умыслом покусится на его подопечных. 
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Снова немного про рисунки (те, кто ждет зверей, не отчаивайтесь, обновление живности будет уже на следующей неделе =D). 
Утепленная зайка для проекта "Фабрика желаний" [club162773918|Студии дизайна. Авторские схемы]. Если наберется достаточно желающих, может стать схемой для вышивки =3 все подробности в группе и по ссылке https://vk.com/studiocrossstitch?w=wall-162773918_4847
#выворотень #vyvoroten #stitch #вышивка Ура! Дом зверей становится уютней: теперь в группе есть альбом с иллюстрациями, по которым созданы вышивальные схемы :D
#выворотень #vyvoroten #stitch #вышивка Доброго дня жителям выворотневого логова!
Немного новостей для вас: в альбоме рукоштук появились маленькие деревянные невесомые сережки-звездочки (＾◡＾)
#выворотень #vyvoroten #wood Ура-ура! Схемы готовы! И теперь каждый может вышить себе маленького (или большого =D) зверя!
Большое спасибо [id7737219|Дарье], претворившей в жизнь это невероятное волшебство! В волшебной группе [club156968528|Со своим фонарём] создаются удивительные метафорические письма. И любопытный выворотневый нос торчит из некоторых =3 Необычно, правда?
Заглядывайте, там очень интересно! Что-что, кто-кто это тут спрятался? :D
Птичий зверь для чудесной [id3854288|Вареник Королева].
Услышишь птичью трель - затаись и жди, где-то поблизости маленькие пушистые лапы отряхивают от снега вкусные ягоды для своих пернатых спутников. 
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Восхитительная история и процесс отшива схемы выворотня *__*
Подробности под фото и в группе по ссылке. Ожидается целая стая вязаных зверей!
#выворотень #vyvoroten #stitch #вышивка Зверь оттаивающих слов не наделяет магией, не ворожит и не колдует. Да и незачем ему, ведь дело в самих людях и том, что они говорят.

Вот [club79992961|Песни северного ветра | Варша] так пишет о весне
https://vk.com/wall-79992961_161, что невозможно удержать рвущееся наружу желание творить, мечтать и жить.

#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Знакомьтесь, Зверь вкусных луковичек.
Существует поверье, что у еды и питья появится приворотное качество, если туда добавить высушенный молотый лист тюльпана красного цвета.
Однако, не это привлекает в них выворотней, а приятно пахнущие пестрые бутоны, сочные листья и спрятанная в земле самая лакомая и вкусная часть. Так что если не досчитаетесь по весне луковичек, вы знаете, чьи пухлые тушки в этом виноваты :D
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #tammytanuka #таммитанука Ой-ой! Что скоро будет (≧◡≦) Три таких разных зверя для одной чудесной девушки [id801833|Яна Каечка], что создает яркие завораживающие [club61928626|мандалы] и много-много другого, не менее интересного. 
Если вы тоже хотите увидеть зверя по своему описанию, то заглядывайте сюда https://vk.com/topic-77655230_32722954
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #tammytanuka #таммитанука Зверь внутреннего огня. 
Знаете, у каждого есть свой огонь. Тихо потрескивающий согревающий и спокойный или ослепительно яркий, пронзающий тьму; манящий синими отблесками вдалеке или неостановимый и решительный, одержимый осветить все вокруг. Стоит только заглянуть поглубже в глаза и увидишь.

Лапы, глаза и огонь покрыты пигментом Пастушка светящихся медуз от [club41194626| SIGIL inspired Тамми Тануки].
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #tammytanuka #таммитанука Что-то грядет!
#грядет #выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Зверь новых идей. 
Поблескивая синими глазами, ловит приходящее в темноте и хранит до рассвета.
Тушка, глаза и уши покрыты пигментом Играющая с волнами от [club41194626| SIGIL inspired Тамми Тануки].
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #tammytanuka #таммитанука Итак, начнем!
Зверь оттаивающей воды просыпается первым. Жмурится, поводит носом, ступает холодными лапами по растрескавшемуся льду, поблескивая в ярком солнце полупрозрачным меховым одеянием. 
За его хвостом следует весна.

И все было бы совсем просто, если бы не одна маленькая особенность, видная только в темноте :>
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Доброго вечера жителям выворотневого логова!
Хочу немножечко похвастаться и показать вам чудесного художника, у которого проходит сейчас лотерея. Смотрите, какую красоту можно получить! *______* Немножечко инстаграмных историй в эту субботу.
Если хотите увидеть чуть больше того, как создаются звери, заглядывайте https://www.instagram.com/vyvoroten/ буду очень рада :>
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #wip #процесс Кажется, этот быстроскетч тут еще не светился. Вот такой обычно у меня Геральт. А насколько сильно вы любите лут в играх?
#выворотень #vyvoroten #арт #ведьмак Начинаю рабочую неделю с процессов! ᕕ( ᐛ )ᕗ
Вдохновения и сил всем!
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #wip #процесс Доброго дня! Ох и обманула я вас с анонсом ╮(︶▽︶)╭
Прошу прощения и исправляю оплошность: вот он, новый выворотень, показал нос из своей норки.
Зверь уходящих холодов собирает букет последних февральских морозов, сквозь которые уже пробивается ощущение весны.

Цветы, глаза, рожки и уши покрыты пигментом Играющая с волнами от [club41194626|SIGIL inspired Тамми Танука]
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #tammytanuka #таммитанука Время хвастаться! Ах, какую кито-схему сделала чудесная [id257711|Алиса Кротик] из моего рисунка! 
*ходит довольная как кот, объевшийся сметаны* =3
Вся информация в после под фото, если что. Бобрый день чудесным вам и с началом рабочей недели!
А я тут иллюстрациями балуюсь =D для [club92980928|Студия дизайна схем вышивки] и проекта Фабрика желаний "Wish stitch". 
Если вы вышиваете, то можно заглянуть поучаствовать!
А завтра вечером покажу вам нового ну очень классного выворотня! =3
#выворотень #vyvoroten #art А вот и итоги конкурса лап, ушей, хвостов и прочих прекрасностей!
Но сначала - Спасибо большое всем участникам, что отозвались и поделились удивительной красотой! Это так радостно, необычно и весело! 

🦊 Итак, лисьи открытки полетят к:
[id139789952|Евгения Рашкина] за удивительно милые лапки паука
[id139364223|Карина Новикова] за необычное рыжее ушко 
[id74257419|Татьяна Катунина] за увлекательный экскурс в мир нерп
[id378924367|Мария Тюрина] за неожиданно классного осьминога
[id5963737|Елена Амбарова] ушки аксолотля, этим все сказано =3

🌿 А весенний зверь отправится в путешествие до [id258971812|Рик Ригулти] за лапки благодарной кошки. Удачи вам в вашем деле и пусть будет больше благодарных лапок!

🐾 Но подождите грустно вздыхать, ведь есть еще один подарок для всех собравшихся!
 Не могу не сказать, что было крайне сложно выбрать победителей, потому что хороши и интересны абсолютно все участники и их звери! Да-да, так и знайте! Поэтому все, кто не нашел себя в списке выше, получают скидку 25% на будущий заказ в Выворотне! =D Спасибо вам большое за праздник вдохновения!

P. S. Победители, не забудьте открыть личные сообщения для связи и уточнения адресов =3 Зверь драматической готики для [id28121413|Галины Волковой] по ее великолепному описанию. Грациозный и величественный пушистик, управляющий мрачной стороной эмоций. 
Цветы, глаза и уши покрыты пигментом Пиромантка от [club41194626| SIGIL inspired от Тамми Тануки].
Если вы тоже хотите увидеть зверя по своему описанию, то заглядывайте сюда https://vk.com/topic-77655230_32722954
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #tammytanuka #таммитанука Возвращаясь из остывшего снежного мира в свой дом, он первым делом берет кружку дымящегося теплом вкусного чая. И чувствует, как по кончикам лап все выше и выше начинает расползаться тепло.
Зверь, приносящий теплоту.
Свободен и ищет дом  ( ˙꒳​˙ ) Ура! По открытке сделали схему и даже отшив восхитительной красоты! Фыр-фыр вам, чудесные жители выворотневого логова!
А вот и конкурс подъехал (¬‿¬ )

Для участия нужно:
1. Подписаться на [club77655230|Выворотень].
2. Сделать репост этой записи и не удалять до окончания розыгрыша.
3. А вот и творческая часть!
 В комментариях к этой записи нужно поделиться изображением лап, хвостов, ушей и носов (с усами и без усов =D) самых любимых ваших зверей, самых удивительных, что вы видели, самых запоминающихся, загадочных, пугающих или милых. Одним словом, интересных!

9 февраля я выберу самых-самых и бесплатно отправлю им выигрыш в любую точку мира! Пяти победителям полетят лисьи открытки, а шестому - весенний зверь!
Дерзайте! Удачи вам и вдохновения °˖*◝(⁰▿⁰)◜*˖°

И простите за тормознутость и новогоднюю спячку, буду набирать обороты ^__^' Вк запустил статистику, устоять было трудно =D Портрет для замечательного мастера волшебных перевоплощений [id22549292|Виктории]. Если честно, такой завораживающий образ рисовать было одно удовольствие и я очень рада получившемуся результату и благодарна за предоставленную возможность  °˖✧◝(⁰▿⁰)◜✧˖°
#выворотень #vyvoroten #art Ура! [club89959762|Любовь Петряева. Авторские схемы для вышивки.] сделала из моих пряников чудесную схему! Если хотите вышить эту красоту, то до нового года на нее действует скидка (¬‿¬ ) Доброго дня чудесным жителям выворотневого логова!
Как говорится, стабильность - признак мастерства. Поэтому я снова пролюбила весь предновогодний ажиотаж ᕕ( ᐛ )ᕗ , не успев показать к началу декабря ничего нового. Гора не дорисованных зверей смотрит с укоризной и осуждением, часть дорисованных - с надеждой на публикацию, а маленькая толика тех, кого показывать пока нельзя, таинственно зыркает глазами из темноты коробки. 
Пытаюсь их успеть и при этом дожить до нового года в здравом уме и твердой памяти =D
Вообще 2017 получился самым сумбурным и насыщенным на события. Мне очень жаль было из-за жизненных передряг уходить в вынужденный перерыв на несколько месяцев и оставлять группу с такими чудесными подписчиками практически без новостей. Поэтому большое вам спасибо за терпение, поддержку, пожелания, внимание и теплоту, которая придала сил вернуться и творить дальше, больше, лучше. Это действительно много для меня значит! И эта группа - как уютный дом, в котором всегда рады заглянувшим на огонек)

Ну и, конечно, скоро будет новогодне-неновогодний квест с подарками! =3

А ниже - еще один недоспатыш, ждет своей очереди)
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #wip Опачо! (°ロ°)/
Смотрите, кого рисует хной [id3335677|Юлия Белькорецкая]! Спасибо! Так круто =D Спасибо большое за голосование по оттенкам! Результаты для меня очень неожиданные, надо признаться =D А если кто не видел, пожалуйста тыкните понравившийся вариант в записи ниже, будет классно!
Ну а у меня тут сычует в ночи новый, пока еще не готовый зверь.
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #wip Дорогие жители уютного выворотневого логова, нужно ваше мнение! Зверей каких оттенков вам бы хотелось увидеть больше всего?
Я составлю голосование по самым базовым, так что если какого нет в списке, смело добавляйте в комментариях). 
А на вкусное - фото процесса одного из будущих выворотней. Я с ними очень задержалась, знаю, но стараюсь закончить поскорее! Просыпаешься такой, а в любимой группе пост со зверями! Урааа! (((o(*°▽°*)o)))
*а у тебя свободных почти нет в наличии*
Срочно ушла рисовать) Это последний рисунок для проекта Wish stich [club92980928|Студии дизайна схем вышивки]. Записаться на вышивку можно щелкнув по картинке! 
Когда-то я в спешке рисовала эту лису в подарок замечательной [id155843071|Тучке], а потом долго переделывала, добавляла космоса и надпись про звезду, но итоговый вариант так нигде и не был показан и третий год как хранился в подполье. Зато сейчас пришло его время! Вышитые выворотни по схемам от [id66585249|Алисы Окнеас]! *_____* Второй рисунок для проекта Wish stich [club92980928|Студии дизайна схем вышивки]. Признаться честно, я делала его впопыхах и итог получился совсем не таким, как в голове. Тем удивительнее стало, что мою работу выбрала замечательная [id5567195|Ася Динерштейн] ✨ Чудеса, да и только! А вот и результат трудов полночных. Этот зверь делался для проекта Wish stich [club92980928|Студии дизайна схем вышивки]. Посмотреть что это и принять участие можно по ссылке https://vk.com/studiodesigns?w=wall-92980928_20140
А разработкой схемы займется чудесная [id257711|Алиса Кротик] Доброго дня жителям выворотневого логова! Прошу прощения, что надолго пропала. Скоро вернусь к вам с новыми зверями =)
Кусочек того, что вынуждает пропадать Выворотень ночного шабаша. Новый, но уже одомашненный зверь.
Ночью собираются вместе самые сильные ведьмы на веселый шабаш, длящийся аж до рассвета. Много тайных знаний и веселых историй звучит в ту ночь. К утру же, укутавшись в свои плащи и затерявшись среди обычных людей, ведьмы разлетаются по домам. Только маленький зверь на лацкане пальто одной из них все еще не может отойти от пережитого =D
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Новая рабочая неделя - новый зверь!
Выворотень базовых заклинаний в помощь начинающему волшебнику. В общем-то, абсолютно не магический зверь, однако взглянув на него можно вспомнить, что мы сами - творцы больших и маленьких чудес.
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch А вот и еще одна птичка-схема, над которой трудилась чудесная [id84272305|Євгенія Колесніченко]! А вот и вторая схема - от [id438131887|Елены Митякиной] по моей елочке =D Когда синяки под глазами намекают, что пора спать =D
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #wip А вот и первая схема - Снегирь от [id51730136|Натальи Ореховой]. Получился еще лучше иллюстрации =D Уф, это была тяжелая неделя, в которую помимо зверей надо было придумывать новогодние сюжеты для Фабрики желаний "Wish stitch" от [club92980928|Студии дизайна схем вышивки]. Я конечно ожидала от себя большего, но что получилось, то получилось ¯\_(ツ)_/¯ Если повезет, они превратятся в схемы для вышивания, но это не точно 😆 
Узнать больше о Wish stitch и посмотреть работы других участников можно по ссылкам ниже:
https://vk.com/studiodesigns?w=wall-92980928_19544
https://vk.com/studiodesigns?w=wall-92980928_18887
https://vk.com/studiodesigns?w=wall-92980928_19431 Немного отвлеченная от зверей тема - #Inktober2017. Потихоньку рисую, хоть и сильно отстала. Надеюсь, успею охватить все дни. 
Вообще, изначально я решила не загоняться жесткими рамками темы и начать рисовать хоть что-то, ибо очень давно не практиковала это дело и с ужасом осознала сей факт, взяв в руки линер. И несмотря на то, что сюда я этот ужас не выкладываю, все-таки очень хочется поделиться почеркушками, над которыми старалься 😆
Дни 7, 8 и 9. Немного рабочего процесса - звери перед лакировкой. Блестят больше, чем после. Пытаюсь решить эту проблему >___<
Кстати, среднего я уже показывала, левый отложен, а правый скоро появится тут во всей красе!
Тут также не обошлось без пигментов от [club41194626|SIGIL inspired от Тамми Тануки] =3

#выворотень #vyvoroten #wood #wip #woodenbrooch #tammytanuka #sigilinspired Зверь вкусного чая.
Подсыпать в чашку свет Млечного пути или добавить щепотку искр из звёздного хвоста в заварочный чайник? Чай, хранящий в себе историю всегда вкуснее - все звери об этом знают.
На глаза и тушку нанесен удивительный пигмент "Чародейка" от [club41194626|Тени SIGIL inspired от Тамми Тануки] кирпичный в тени и отливающий голубыми искрами на свету. Вот где настоящая магия!

#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #tammytanuka #sigilinspired Так приятно делиться красотой, которую создают в вышивке ловкие руки! Вот, например, весьма необычный взгляд на выворотня Нэн от [id1392549|Ольги] https://www.instagram.com/_applesinka_/ по схемам замечательной [id66585249|Алисы Окнеас]. 
Прелесть же! °˖✧◝(⁰▿⁰)◜✧˖° Я не часто делаю репосты, но моя подруга творит обалденные портреты, как тут устоять? Спешите заказать свой! Прекрасная [id237866407|Софья Шевченко] со своим зверем, который не появлялся нигде в группе, настолько быстро его приручили =D 
Фото крутого рюкзака с Выворотнем, наевшимся ягод от [id58123466|Арины Саенко]. 
И хранитель игл - Выворотень солнечных бликов во тьме от [id43692288|Светланы Зориной] 
Огромное спасибо, что делитесь своими фотографиями! 
(°◡°♡)
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Не прошло и пол года, как здесь появились новые растительные брошки в полном составе! Г - моя пунктуальность =D
Очень легкие керапластовые кругляши покрыты лаком и не боятся путешествий на рюкзаках и одежде. Младший зверь воспоминаний о пионах хранит тепло самого солнечного дня. Чтобы в промозглый осенний вечер можно было на мгновение остановиться, прикрыть глаза и ощутить сладкий запах цветов, шелест травы и синеву бездонного летнего неба.
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch И еще два новых зверя воспоминаний о цветах. Третий затерялся в пути, но скоро присоединится к стае.
На них тоже есть пигменты [club41194626|SIGIL inspired от Тамми Тануки], но я дундук и потеряла свои бумажки с названиями, так что допишу чуть позже, а зверей покажу сейчас 😆 
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Следующий - Зверь утреннего покоя.
В город пришли первые морозы и так не хочется высовывать нос из-под теплого одеяла, а в кружке горячего чая поблескивает утреннее солнце.

В этом выворотне для блеска использован только золотой металлик.
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch Всем доброго дня и, пожалуй, начнем! Хе-хе 
(・`ω´・)
Зверь полярной ночи. 
Не нужно бояться темноты, но остерегайтесь тех, кто ее хранит.

Немного о материалах: не секрет, что выворотни рисуются акрилом и поверх финального слоя краски идут металлики золотого или медного цвета. Но недавно я узнала о восхитительном колдовстве пигментов - [club41194626|тенях SIGIL inspired от Тамми Тануки]. Это не реклама, но любовь с первого взгляда - тени совершенно потрясающие, красивые, невесомые, и удивительно сверкающие. Можно даже просто расслаблять глаза и успокаивать нервы, глядя на вариации оттенков. Металлики, хамелеоны, дуохромы... А какие у них названия и истории! Ох!
 И пока до макияжей мои кривые ручки не дошли, тестирую на том, что умею - на выворотнях =D В этом, например, использована "Пастушка светящихся медуз" https://vk.com/photo-41194626_347694165
И хоть лак съел часть блеска, сверкает зверь восхитительно! Если получится, попробую сделать видео, чтобы это показать.
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #tammytanuka Здорово видеть, что звери живут своей жизнью, находя чудесных людей. Спасибо [id382088|Инне Казанцевой] и надеюсь, что этот Шусь повидает вместе с ней много разных мест и приключений! Ура! Результаты розыгрыша! И еще один зверь! Не буду говорить, как он смотрит на окружающий мир, вы и без слов все поймете. Сегодняшняя пятница определенно такая =D 
Но ничего, скоро череда плохих фото закончится, ибо звери отправились на лакировку, а значит уже вот-вот будут доделаны и щелкнуты из фоторужья. К тому же завтра еще подоспеет розыгрыш и к кому-то счастливому отправится Выворотень кошачьих шагов и чудесные схемы от [id66585249|Алисы Окнеас]. В общем, впереди еще много интересного и надеюсь, оно вам понравится (⌒▽⌒)
И спасибо, что комментируете, репостите, делитесь идеями и жамкаете сердечки. Это очень поддерживает и вдохновляет на новых зверей!
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #wip Что-то теплое грядет!
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #wip °˖◝(⁰▿⁰)◜˖°
Минутка волшебства от [id51547559|Ларисы Макаровой]!
Ах, какой аккуратный и милый получился зверь! ❤
Автор схемы - [id7737219|Дарья Ушакова] Го, я создал  ╰( ͡° ͜ʖ ͡° )つ──☆*:・ﾟ
Теперь в сообществе есть альбом про людей и их зверей и про зверей и их людей! И я буду очень рада (а также для взаимной радости наволшебаю 10% скидку вам на следующего зверя), если вы закинете в туда своих фото с выворотнями. 
А открывает сие действо прекрасная [id161261489|Мария Садретдинова] со своим Зверем розового гиперикума. Кстати, рекомендую заглянуть в ее творческую обитель [club147220949|m.lapsha] *моему сердцу хочется остаться там навсегда =D* Тем временем, кусочки рабочего процесса =3
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #wip А между тем, звери оживают все больше
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #wip Ого, а к нам еще один чудесный зверь пожаловал! Спасибо [id157698759|Катя Губанова]. Он будто глубокий космос, заглядывающий прямо в душу! 😳 Смотрите, какой волшебный зверь нарисовался у [id410312987|Фрея Вальгалова]! Большое-пребольшое спасибо автору! Он такой завораживающий)
Если вам тоже вдруг захочется поделиться нарисованным, вышитым, слепленным или каким-то другим выворотнем, то специально для этого есть альбом https://vk.com/album-77655230_232097404 А я буду очень рада рассказать о вашем звере на стене группы. Еще немного процесса чернолапых зверей, сфотографированных на тапок =D
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch #wip Добрый день всем, кто недавно заглянул в обиталище выворотней! Надеюсь, вам здесь будет интересно =) Ну а я постараюсь чаще делиться процессами и фотографиями готовых зверей и вообще постить всякие интересности.
Как раз об одной из них хочу сегодня рассказать:
*далее немного личного опыта и рекламы хороших ребят*

[club122855605|БОСХ ・ Фотостудия аренда, Екатеринбург] - это место, где я советую побывать каждому, кто хочет получить не только шикарные фотографии, но и незабываемо провести время, испытав на себе всю прелесть фотосъемки и целую гамму эмоций! В этой фотостудии вам предложат не только массу разнообразных зон и аппаратуры для любого типа видео- и фотосессий, но также услуги фотографа, гримера, визажиста и помощь в создании образа! Даже если вы, подобно мне, в душе не представляете, чего хотите и как это реализовать (┛⊙౪⊙)┛
Большое спасибо ребятам из БОСХа, а также моим друзьям за создание (буквально из ничего!) потрясающего образа жрицы тьмы, хаоса и мучных изделий после шести))) Да-да, вот этими черными кривыми рученьками я и рисую всю милоту на выворотнях ◉◡◉ Познавательная минутка: пока собирала в альбом рисунки, сделанные для вышивального конкурса Cross Stitch Battle от [club92980928|Студии дизайна схем вышивки], осознала, что понятия не имею как создавать короткие ссылки в описании к фото.
Поэтому пошла гуглить и теперь делюсь с вами маленьким знанием.
Короткие текстовые ссылки делаются только на сообщества или людей и пишутся в формате:
[id+++|name] - для пользователей
где +++ номер идентификатора пользователя, name - текст который будет отображен
или
[club++++|name] - для групп и пабликов (также вместо club вставляют public или event соответственно на сообщество или встречу)
где ++++ номер группы, name - текст для отображения.

Чтобы узнать id (а у многих он сейчас заменен текстом) достаточно навести на "записи" на стене группы или личной страницы (как показано на первом скрине) и нужные цифры отобразятся в адресной строке (обозначена красной стрелкой).
Это что касается именно описаний под фотографиями. Для коротких ссылок в сообщениях и постах обычно используется ввод символов * или @ и далее выбирается страница из всплывающей подсказки (или вводятся первые буквы ее названия и опять же нужная страница появляется в подсказке). 

Возможно прошаренные люди посмеются над моим постом, но кому-то он все равно поможет =D
А вот и сами рисунки. Зверь первых заморозков. 
Когда дни становятся короче, а лужи к утру начинают покрываться тонкой корочкой льда, просыпается этот выворотень. Чуткие уши улавливают гомон еще не улетевших на зимовку птиц. Цепкий взгляд проникает в норы и берлоги, инспектируя запасы кладовых и пробирая дрожью их хозяев. Когтистые лапы, способны расшевелить даже самого ленивого обитателя леса, добираясь сквозь шерсть до кожи и напоминая о приходе холодов. Много работы предстоит маленькому зверю, чтобы подготовить лес к зиме.

И он уже в пути к своему человеку)
#выворотень #vyvoroten #wood #woodenbrooch 